香港越黎越少大排檔，仲越黎越少啤酒妹

其實講真好多餐廳侍應、酒店炒散、高級餐廳要做嘅野比起啤酒妹多，仲要做到死死下咁，啤酒妹唔洗飲酒唔洗hard sale，正係件制服露下隻腳（平時出街啲短褲都長過條裙），問客飲唔飲酒唔飲就罷就，倒下酒收下吉樽，攞正牌偷懶同客吹水咁就90/100蚊一個鐘，仲要唔洗樣，美極level都返到，咁樣都可以絕種.....

唔係冇，變晒啤酒嫂啫

無新血咪好快會絕種即係會無啦

請d啤酒仔lo

唐三樓個肥婆都一晚走八場
你問點解啤酒妹無人做？